兔仔唔肯食糧！！

平時餵佢食糧佢一定會清晒 但呢排成日食剩1/4
但見佢有正常食草飲水 啲屎好靚
又成日跳兔仔舞
係咪代表佢健康冇問題？同埋係咪要轉糧？

你比幾多糧？
糧食唔食都無所謂
最緊要食草

一匙羹，i love rabbit賣個隻

糧可以食Oxbow, 或者轉Burgess，味道濃D好食D。

兔兔視覺小知識

兔子大眼睛和大耳朵的構造令牠們在大自然內容易偵測到被補獵者追食。因為眼睛範圍大，你在牠後面也會看到你☺。側面看某東西就代表正面看某東西🥰。牠們正前方和下方是盲點，除了這兩個盲點外，牠們幾乎可以看到360度 (所以有時食物在牠下巴下面看不到)。 兔子只有向著前方大約30度範圍，才可以有立體影像。牠們的脊椎就像軟骨那麼脆弱, 另外也有遠視。

照餵住3/4比佢先 但草嘅比例就餵多啲

記得要同兔兔絕育呀！

根據美國兔子協會(House Rabbit Society):

1. 兔子是被捕獵動物(Prey animal), 是大自然內每個捕獵者(Predator)的目標, 狗吠聲、消防車叫聲、小孩尖叫、雷暴等也會嚇驚兔子, 所以不建議帶出外散步。兔子是全世界其中一個最多被棄養的動物(在美國排第3最多被棄養), 很多人將牠放生, 這樣會令兔子十分恐慌, 而且沒有覓食能力(寵物兔和野兔是不同), 有些人送給兔協, 但容納不到那麼龐大的數目。

2. 絕育後會大大減少因荷爾蒙控制而霸地盤，不會隨地去廁所 (兔子是不需要訓練去廁所，只要廁所內有紙棉和乾草和夠大便可以, 建議用貓廁所)

3. 荷爾蒙減少令攻擊性減少，更加溫馴和親人，也會活得更開心。如果想將2隻兔合養(做夫妻/好朋友)要先絕育才容易建立關係, 否則有機會打架！

4. 兔子是很容易患上生殖器病動物，所以絕育會令到更健康和長壽！

5. 減少過量繁殖(和棄養後所面對的困境)，繁殖得快和多。

佢自己有食多咗草呢排換咗新草佢食，唔知係咪覺得好食所以掛住食草唔食糧

咁搞笑 你唔洗混草比佢佢地食曬新草？

係啊可能好鐘意

如果各方面都正常就無問題
鐘意食草好事呀

咁咪好 主糧不嬲唔洗多
食草重健康呀

！！啱啱試咗餵糧但要拋比佢先肯食 好似啲狗仔咁接住拋遲一秒都lur要食點解會咁樣

答你唔到未試過咁樣
會唔會同天氣有關